Телеграмм-бот позволяет производить поиск отелей на ресурсе Hotels.com.
По средствам взаимодействия с пользователем, телеграмм-бот осуществляет запрос на ресурс, и возвращает перечень отелей, отсортированный 
как по цене (самые дорогие или самые дешевые) так и по удаленности от центра города поиска/ достопримечательностей города поиска.

Для полноценной работы бота необходимо:
 - Создать папку для проекта на своем компьютере
 - Клонировать данный репозиторий

Установить следующие библиотеки:

* pyTelegramBotAPI
 - Базовая библиотека, обеспечивающая взаимодействие с ботом. 
 - Для установки библиотеки необходимо набрать команду в терминале: pip install pyTelegramBotAPI
 - Подробнее о библиотеке по ссылке (https://pypi.org/project/pyTelegramBotAPI/)

* python-telegram-bot-calendar
 - Библиотека используется для вывода календаря, с целью запроса даты заезда/выезда пользователя.
 - Для установки библиотеки необходимо набрать команду в терминале: pip install python-telegram-bot-calendar
 - Подробнее о библиотеке по ссылке (https://github.com/artembakhanov/python-telegram-bot-calendar#python-telegram-bot-calendar)
 
* decouple
 - Библиотека предназначена для сокрытия персональных данных, таких как токены, пароли, логины, ключи и т.д.
 - Для установки библиотеки необходимо набрать команду в терминале: pip install python-decouple
 - Подробнее о библиотеке по ссылке (https://github.com/henriquebastos/python-decouple)

После установки основных библиотек, для запуска проекта, потребуется создать "своего" индивидуального бота, о том, как это сделать,
можно почитать здесь: https://core.telegram.org/bots. 
После создания бота и получения индивидуального токена, необходимо в корне каталога с проектом создать файл ".env" и
сохранить в нем ваш токен в формате: my_key=XXXXXXXX, где 'X' - это ваш персональный токен. После сохранения токена в файле
'.env', его (файл) необходимо добавить в исключения ".gitignore"

Так же для работы телеграмм бота потребуются импортировать следующие модули: re, requests, datetime, json, functools.

Весь проект состоит из 8 - ми подключаемых модулей:
1) main.py - Основной модуль, содержит обработчик стартовых сообщений, а так же основную функцию запуска телеграмм-бота.
2) my_trip_bot.py - Данный модуль содержит все обработчки основных команд бота и ответов пользователь. В данном модуле реализована основная логика работы программы.
3) bestdeal.py - Модуль отвечает за запрос к Hotels API. Возвращает отсортированные данные отелей, по принципу: Лучшее соотношение цена/расположение в городе поиска.
4) highprice.py - Модуль отвечает за запрос к Hotels API. Возвращает отсортированные данные отелей, по принципу: Самые дорогие отели в городе поиска.
5) lowprice.py - Модуль отвечает за запрос к Hotels API. Возвращает отсортированные данные отелей, по принципу: Отели по самой низкой цене в городе поиска.
6) history.py - Модуль отвечает за создание, хранение, вывод и очистку истории запросов пользователя. Возвращает краткую информацию с результатами поиска пользователя.
7) Support_func.py - Модуль содержит ряд вспомогательных функций, таких как loggerr (логгирует запуск функций и записывает ошибки в их работе в отдельный файл), 
    функцию определения языка пользователя, функцию расчета общей стоимости проживания, функции получения адресов и достопримечательностей отелей,
    а так же функцию поиска фотографий отелей.
8) dictionary.py - Модуль-словарь, содержит основные диалоги на нескольких языках (русский, английский). Используется телеграмм-ботом для имитации диалога с пользователем
    и вывода информационных сообщений для пользователя. Так же в модуле хранятся необходимые ссылки для реализации запросов к Hotels API и список основных команд бота.

После запуска проекта, все необходимые файлы для его работы (такие, как файл с историей поиска, файл для хранения ошибок в работе функций),
будут созданы автоматически.
